{"id":1257,"date":"2020-08-24T17:57:10","date_gmt":"2020-08-24T15:57:10","guid":{"rendered":"http:\/\/new.careerandmore.de\/?page_id=1257"},"modified":"2020-12-28T15:12:34","modified_gmt":"2020-12-28T14:12:34","slug":"management-audit","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/careerandmore.de\/management-audit\/","title":{"rendered":"Management Audit"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"color: #058008; text-align: center;\">UNSERE KERNKOMPETENZ<\/h5>\n<h2 style=\"text-align: center;\">MANAGEMENT AUDIT<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_single_image image=&#8220;1320&#8243; img_size=&#8220;full&#8220; alignment=&#8220;center&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1598610696898{margin-bottom: 10px !important;}&#8220;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_column_text css=&#8220;.vc_custom_1608305309893{margin-top: 2em !important;}&#8220;]<\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">Eine unserer Kernkompetenzen liegt in der Beurteilung von Top-\/ F\u00fchrungskr\u00e4ften. Das Ergebnis halten wir in einem Gutachten fest.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">Dar\u00fcber hinaus beraten wir Sie gern auch in der Ausgestaltung und Methodik von Beurteilungssystemen f\u00fcr Ihre Mitarbeiter.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\">Gern stehen wir Ihnen f\u00fcr ein pers\u00f6nliches Gespr\u00e4ch in Ihrem Haus zur Verf\u00fcgung. Kontaktieren Sie uns einfach telefonisch unter <strong>09141 \u2013 87 79 90<\/strong> oder per E-Mail unter <strong>info@careerandmore.de<\/strong>. Wir freuen uns auf Sie!<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text] UNSERE KERNKOMPETENZ MANAGEMENT AUDIT [\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_single_image image=&#8220;1320&#8243; img_size=&#8220;full&#8220; alignment=&#8220;center&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1598610696898{margin-bottom: 10px !important;}&#8220;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_column_text css=&#8220;.vc_custom_1608305309893{margin-top: 2em !important;}&#8220;] Eine unserer Kernkompetenzen liegt in der Beurteilung von Top-\/ F\u00fchrungskr\u00e4ften. Das Ergebnis halten wir in einem Gutachten fest. Dar\u00fcber hinaus beraten wir Sie gern auch in der Ausgestaltung und Methodik von Beurteilungssystemen f\u00fcr Ihre Mitarbeiter. Gern stehen wir Ihnen f\u00fcr ein pers\u00f6nliches Gespr\u00e4ch in Ihrem&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Management Audit - Career and more<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"noindex, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Management Audit - Career and more\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column][vc_column_text] UNSERE KERNKOMPETENZ MANAGEMENT AUDIT [\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_single_image image=&#8220;1320&#8243; img_size=&#8220;full&#8220; alignment=&#8220;center&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1598610696898{margin-bottom: 10px !important;}&#8220;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_column_text css=&#8220;.vc_custom_1608305309893{margin-top: 2em !important;}&#8220;] Eine unserer Kernkompetenzen liegt in der Beurteilung von Top-\/ F\u00fchrungskr\u00e4ften. Das Ergebnis halten wir in einem Gutachten fest. Dar\u00fcber hinaus beraten wir Sie gern auch in der Ausgestaltung und Methodik von Beurteilungssystemen f\u00fcr Ihre Mitarbeiter. Gern stehen wir Ihnen f\u00fcr ein pers\u00f6nliches Gespr\u00e4ch in Ihrem&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/careerandmore.de\/management-audit\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Career and more\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-12-28T14:12:34+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1\u00a0Minute\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/careerandmore.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/careerandmore.de\/\",\"name\":\"Career and more\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/careerandmore.de\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/careerandmore.de\/management-audit\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/careerandmore.de\/management-audit\/\",\"name\":\"Management Audit - Career and more\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/careerandmore.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-24T15:57:10+00:00\",\"dateModified\":\"2020-12-28T14:12:34+00:00\",\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/careerandmore.de\/management-audit\/\"]}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/careerandmore.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1257"}],"collection":[{"href":"https:\/\/careerandmore.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/careerandmore.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/careerandmore.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/careerandmore.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1257"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/careerandmore.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1257\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1510,"href":"https:\/\/careerandmore.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1257\/revisions\/1510"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/careerandmore.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1257"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}