{"id":1502,"date":"2020-12-18T16:01:41","date_gmt":"2020-12-18T15:01:41","guid":{"rendered":"http:\/\/new.careerandmore.de\/?page_id=1502"},"modified":"2020-12-29T16:49:58","modified_gmt":"2020-12-29T15:49:58","slug":"organisations-entwicklung-2","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/careerandmore.de\/organisations-entwicklung-2\/","title":{"rendered":"Organisations-Entwicklung"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h5 style=\"color: #058008; text-align: center;\">WIR PR\u00c4GEN IHR LEITBILD<\/h5>\n<h2 style=\"text-align: center;\">ORGANISATIONSENTWICKLUNG<\/h2>\n<p><code><\/code>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_single_image image=&#8220;1603&#8243; img_size=&#8220;full&#8220; alignment=&#8220;center&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1609256996089{margin-bottom: 10px !important;}&#8220;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_column_text css=&#8220;.vc_custom_1609256930312{margin-top: 2em !important;}&#8220;]<\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">Innerhalb der Organisationsentwicklung unterst\u00fctzen wir Sie bei der Aufstellung oder \u00dcberarbeitung Ihres Leitbildes. W\u00e4hrend ein Leitbild Aussagen zum Selbstverst\u00e4ndnis eines Unternehmens enth\u00e4lt, ist es \u00fcberhaupt nicht selbstverst\u00e4ndlich, dass ein Unternehmen ein etwaiges Leitbild hat. Unsere Meinung ist, dass Mitarbeiter, Kunden, Lieferanten und andere sogenannte Stakeholder sehr wohl wissen sollten, f\u00fcr was Ihr Unternehmen eigentlich steht. Wir helfen Ihnen gerne dabei!<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">Haben Sie eine Aufbau- und Ablauforganisation in Ihrem Unternehmen, pr\u00fcfen wir diese gerne auf ihre Wirtschaftlichkeit hin. Falls Sie keine derartigen Organisationskonzepte in Ihrem Unternehmen haben, zeigen wir Ihnen auf, dass Sie mit einem Organisationskonzept wesentlich effektiver und effizienter wirtschaften k\u00f6nnen. Wir beraten Sie dahingehend bei der Einf\u00fchrung einer Aufbau- und Ablauforganisation.<\/span><\/p>\n<p class=\"p4\" style=\"text-align: center;\">Gern stehen wir Ihnen f\u00fcr ein pers\u00f6nliches Gespr\u00e4ch in Ihrem Haus zur Verf\u00fcgung. Kontaktieren Sie uns einfach telefonisch unter <strong>09141 \u2013 87 79 90<\/strong> oder per E-Mail unter <strong>info@careerandmore.de<\/strong>. Wir freuen uns auf Sie!<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text] WIR PR\u00c4GEN IHR LEITBILD ORGANISATIONSENTWICKLUNG [\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_single_image image=&#8220;1603&#8243; img_size=&#8220;full&#8220; alignment=&#8220;center&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1609256996089{margin-bottom: 10px !important;}&#8220;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_column_text css=&#8220;.vc_custom_1609256930312{margin-top: 2em !important;}&#8220;] Innerhalb der Organisationsentwicklung unterst\u00fctzen wir Sie bei der Aufstellung oder \u00dcberarbeitung Ihres Leitbildes. W\u00e4hrend ein Leitbild Aussagen zum Selbstverst\u00e4ndnis eines Unternehmens enth\u00e4lt, ist es \u00fcberhaupt nicht selbstverst\u00e4ndlich, dass ein Unternehmen ein etwaiges Leitbild hat. Unsere Meinung ist, dass Mitarbeiter, Kunden, Lieferanten und andere sogenannte&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Organisations-Entwicklung - Career and more<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"noindex, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Organisations-Entwicklung - Career and more\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column][vc_column_text] WIR PR\u00c4GEN IHR LEITBILD ORGANISATIONSENTWICKLUNG [\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_single_image image=&#8220;1603&#8243; img_size=&#8220;full&#8220; alignment=&#8220;center&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1609256996089{margin-bottom: 10px !important;}&#8220;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_column_text css=&#8220;.vc_custom_1609256930312{margin-top: 2em !important;}&#8220;] Innerhalb der Organisationsentwicklung unterst\u00fctzen wir Sie bei der Aufstellung oder \u00dcberarbeitung Ihres Leitbildes. W\u00e4hrend ein Leitbild Aussagen zum Selbstverst\u00e4ndnis eines Unternehmens enth\u00e4lt, ist es \u00fcberhaupt nicht selbstverst\u00e4ndlich, dass ein Unternehmen ein etwaiges Leitbild hat. Unsere Meinung ist, dass Mitarbeiter, Kunden, Lieferanten und andere sogenannte&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/careerandmore.de\/organisations-entwicklung-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Career and more\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-12-29T15:49:58+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1\u00a0Minute\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/careerandmore.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/careerandmore.de\/\",\"name\":\"Career and more\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/careerandmore.de\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/careerandmore.de\/organisations-entwicklung-2\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/careerandmore.de\/organisations-entwicklung-2\/\",\"name\":\"Organisations-Entwicklung - Career and more\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/careerandmore.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-12-18T15:01:41+00:00\",\"dateModified\":\"2020-12-29T15:49:58+00:00\",\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/careerandmore.de\/organisations-entwicklung-2\/\"]}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/careerandmore.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1502"}],"collection":[{"href":"https:\/\/careerandmore.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/careerandmore.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/careerandmore.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/careerandmore.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1502"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/careerandmore.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1502\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1619,"href":"https:\/\/careerandmore.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1502\/revisions\/1619"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/careerandmore.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1502"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}